去過世界各地 認真覺得港島幾屈機

一個人可以出世到死都唔洗離開港島

出世: 瑪麗、養和、東區尤德夫人那打素醫院

整出世紙：金鐘生死登記總處

幼稚園/小學/中學: 求其一間港島學校，有名校皇仁英皇港華畀你累死一大堆聖乜乜聖物物，N多國際學校

大學: 最高學府港大 ，其他有樹大 、摩利柴灣I大

整身份證：灣仔入境處

整特衰護照：灣仔入境處、中環港島區簽發旅行證件辦事處

整回蝗證：上環

整簽證：幾乎所有國家既領事館都在港島商業區

學車：金鐘香港牌照事務處申請，跑馬地、掃桿埔、柴灣、鴨脷洲考車

就業: 唔驚搵唔到工，長期工多人少,，CBD、政府同大企業總部幾乎全在港島。公墓猿正苦工有正腫、金鐘道同N個正苦合署、胡忠合和office。商業有中上環金鐘灣仔老銅太古坊太古城大把。工業有黃竹坑、柴灣、鰂魚涌。科技界IT狗有數碼港。N展仔整車，有黨鐵柴灣同黃竹坑車廠，有城巴新巴上環、創富道、柴灣、黃竹坑 、海洋公園車廠。低技術工種如清潔保安零售飲食長期缺人，要出港島津貼吸引九龍新界人過海返工。就算過海返九龍新界，都係逆流，睇著反方向逼爆塞爆，自己就舒舒服服大把位坐(除非做夜晚工啦，不過住得港島又真係唔知有乜理由要去九龍新界做夜晚工)

娛樂休閒： 有香港地標太平山，南區又山又水又海灘，有兩個主題公園之一。單車K房運動場都三四個，仲有個博物館同馬場。吃喝玩樂購物有老銅(高級版旺角)、灣仔、太古城。夜浦劈酒有老蘭、蘇豪區、灣仔。文青打卡有大館、元創坊、中環壁畫街、利東街、灣仔藍屋。大型活動，如書展動漫電玩節美食節乜展物節、工展會、最大型年宵、冬日嘉年華、甚至遊行，全部離唔開會展、維園、中環海濱。除左紅館同博覽館演唱會，幾乎任何大型活動都係港島

郊遊、離港外遊：去離島有中環碼頭，又係港島獨家。去澳門有上環港澳碼頭。去機場有機鐵總站香港站。唯一冇既係陸路去支那，不過東鐵過埋海就有。

社運革命：千年遊行路線都係維園至中環/西環，衝擊對象集會地點，永遠離唔開正腫垃圾會終亂扮大狗屋，全部港島。

交通：當其他區得幾個黨鐵站既時侯，港島居然有港島線同南港島線兩條完整鐵路，係專為港島區而設，仲有香港特色地標既叮叮同山頂纜車，又係港島獨家

結婚: 全港6間婚姻登記處，港島佔3間：金鐘、大會堂、紅綿路

上Court: 其他區最多一間裁判法院，港島除左東區裁判法院，仲有高等法院、區域法院、家事法庭、終審法院全部齊晒，全部港島獨家，九龍新界冇。唯一冇係小額錢債審裁處。

死：

整死亡證: 金鐘生死登記總處、灣仔港島死亡登記處

出殯：鰂魚涌香港殯儀館

長眠：跑馬地、香港仔、薄扶林道、柴灣墳場，歌連臣角火葬場連紀念花園

擺明係香港既中心，香港三大區，港島九龍新界，港島人口最少，但全香港圍著港島轉，公平咩？

利申：沙田窮撚好葡萄

作為由出世開始到讀中學都喺港島區嘅人表示
連清明重陽去拜山都係去哥連臣角，
離開咗港島區我會蕩失路

住港島，可以答你：係

無得聽concert

但搞唔到BNO

弱智唔洗講出嚟

完全感受唔到你講既野

月經

我願意用港島區換香港光復成功

黨鐵關閉元朗站，一個月比一個月遲
係咪睇撚死我地？

唔得閒cap圖

港鐵：因應公眾活動 西鐵綫元朗站明午1時起暫時關閉
2019-12-20

港鐵明午3時起關西鐵元朗站 稱基於詳細風險評估
2020-01-20

港鐵宣布元朗站明天下午5時起暫時關閉
2020-02-20

伊利沙伯體育館

仲有赤柱監獄

我2013申請嗰本的確係要去到金鐘嘅英國領事館申請

係

無得搭飛機喎

Call G可以去邊

灣仔

會展冇

係咪變咗做年經

企街係邊

春秧街，but福建幫

港島撚一離開港島都唔識路

你出世到死都唔離開港島，咁你整護照黎托柒？

精神病要入青山

冇MK妹

唔離開港島你就去唔到世界各地

好撚鐘意香港

秒

駁唔到

上環直升機？

郊遊唔洗去離島

龍脊，港島徑
淺水灣，赤柱，舂坎角，鶴嘴

9龍d山好行d

係
肺炎都係全港第一

沙田先最屈機

樓豬四個區一齊講，沙田一個區已經屌打

仲差個機場，咁就同新加坡一樣

唔出港島 點解要申請回鄉證同埋passport

元朗一早獨立成國，港島仲係under 港共

你成個港島加埋有2條鐵
沙田一個區都有東鐵同濕鳩屯馬綫

東區醫院有精神科病房

比少少創意啦洗版狗
抄舊post都算仲要抄嘅post都開幾次

由出世到而家都係住港島，身邊所有同學朋友都係，反而冇咩優越感

有，九龍新界好多生番，一過海成個氣氛唔同哂

一入黨鐵就知
港島綫、荃灣綫太子以南、荃灣綫太子以北係三個樣

無乜識九龍新界人

爆武漢肺炎都爆得好快

你一定唔係住港島